1Q題：林鄭月娥（估1種狗）

2頁開估

唔會係林狗咁好笑呱

老衲係出家人自稱

支那狗

特狗

未有人中

老虎（老婦）狗

恒大狗

食屎狗

算吧啦你

大家繼續努力
2頁必開估

陸佰狗

北京狗

On9

淋病= 生滋狗

鬥牛犬
因為成日自稱好打得

已經好接近，但未中

斑點狗

戇狗

689

中！

樓豬廢到

答案係北京既走狗
但我覺得你既答答更好